[
    {
        "randomId": 320
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ishenyi isenya urw'undi ihora mu rwuguriro",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Umuyenzi",
            "option_3": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye",
            "option_4": "Umusambane",
            "correct_answer": "Umusambane"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kagaga iri hagati y'urugano",
            "option_1": "Umukenke",
            "option_2": "Ifuni mu mabuye",
            "option_3": "Uruyongoyongo",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mu kwidumbura wari mwene Nyakwidumbura",
            "option_1": "Ingwe",
            "option_2": "Inkota mu bitugu",
            "option_3": "Isake y'inkoko",
            "option_4": "Ishoka mu rukwi",
            "correct_answer": "Inkota mu bitugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karavuga indwi katagira n'umwe",
            "option_1": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "option_2": "Inda",
            "option_3": "Ubwato",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngiye inyuma y'inzu ntoragura umuhoro",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye",
            "option_3": "Uruyongoyongo",
            "option_4": "Ikizubazuba",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Injuma y'uruhinja",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Amashyiga",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ayii!",
            "option_1": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_2": "Akababi kumuvumu",
            "option_3": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_4": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "correct_answer": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ndu mugufi nakiranya so nkamutsinda",
            "option_1": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Inzara mu bana",
            "option_4": "Ubunyenyeri",
            "correct_answer": "Ubunyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngiye nca amayogi ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Insitare",
            "option_3": "Umutsima n'inyama",
            "option_4": "Umuhanda",
            "correct_answer": "Umuhanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyabwumira mu ijana",
            "option_1": "Igicuma bacuncumura",
            "option_2": "Amashyiga",
            "option_3": "Urukorogoto",
            "option_4": "Uruhindu rw'indushyi",
            "correct_answer": "Urukorogoto"
        }
    }
]